依家咁亂 一定要有啲武器防身

弓箭太大出行唔方便
但係弩就唔同啦 放入背囊就得
反正依家有無帶裝係身都會比狗插贓嫁禍

有無得諗？

粒鐵釘中頸唔知會發生咩恐怖嘅事情呢

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

唔好推呀 一陣搞到啲狗仔屋企人點算呢

哎呀原來咁細把都咁危險咖
大家真係唔好試呀

嘩好想整
但冇材料

材料好簡單咋
文具鋪、五金舖都買得齊
但咁粗嘅棉線就可能要去賣整衫材料嘅地方？
例如深水埗

千祈唔好加粒鐵釘係竹籤頭呀
一陣傷到啲green object就唔好啦

另外，將個氣球套落水管到
殺傷力都幾高 但準成度可能有啲低

可以再綁2條橡筋係氣管到加固
想好揸啲就求其搵啲野固定係水管到做手把

然後拉緊個氣球就可以發射
驚氣球穿嘅可以搵膠紙包住個水管邊先

Sorry畫功同表達能力都有啲差

其實弓箭都係唔錯嘅武器
只係製作方法有啲繁複 竹亦唔知係邊買到
而且帶出街唔方便

提提大家 香港01武器庫直接有設計圖

大家可以去探討下古人既智慧

開行動post正經叫人先去發夢先得㗎